{
    "Status Monitor": "Status Monitor",
    "Modes": "모드",
    "Modes   Configure": "모드   설정",
    "Full": "전체",
    "Mini": "미니",
    "Micro": "마이크로",
    "FPS Graph": "FPS 그래프",
    "FPS Counter": "FPS 카운터",
    "Game Resolutions": "게임 해상도",
    "Other": "기타",
    "Battery/Charger": "배터리/충전기",
    "Miscellaneous": "기타",
    "CPU Usage": "CPU 사용량",
    "GPU Usage": "GPU 사용량",
    "RAM Usage": "RAM 사용량",
    "Target Frequency": "목표 주파수",
    "Real Frequency": "실제 주파수",
    "Core 0  ": "코어 0  ",
    "Core 1  ": "코어 1  ",
    "Core 2  ": "코어 2  ",
    "Core 3  ": "코어 3  ",
    "Load": "부하",
    "Total\nApplication\nApplet\nSystem\nSystem Unsafe": "합계\n앱\n애플릿\n시스템\n시스템(비안전)",
    "Board": "보드",
    "Battery Power Flow": "배터리 전력 흐름",
    "\nTemperatures": "\n온도",
    "SoC\nPCB\nSkin": "SoC\nPCB\nSkin",
    "Fan Rotation Level": "팬 회전 레벨",
    "Game": "게임",
    "PFPS ": "PFPS ",
    "FPS ": "FPS ",
    "Resolutions ": "해상도 ",
    "Read Speed ": "읽기 속도 ",
    "Press ": "누르기 ",
    " to Exit": " 종료",
    "Depth": "깊이",
    "Viewport": "뷰포트",
    "Game is not running\nor it's incompatible.": "게임이 실행 중이 아니거나\n호환되지 않습니다.",
    "Battery Stats": "배터리 통계",
    "Actual Capacity": "실제 용량",
    "Designed Capacity": "설계 용량",
    "Temperature": "온도",
    "Raw Charge": "원시 충전량",
    "Age": "수명",
    "Voltage": "전압",
    "Current Flow": "전류 흐름",
    "Power Flow": "전력 흐름",
    "Remaining Time": "남은 시간",
    "Charger Stats": "충전기 통계",
    "Input Current Limit": "입력 전류 제한",
    "VBUS Current Limit": "VBUS 전류 제한",
    "Voltage Limit": "전압 제한",
    "Current Limit": "전류 제한",
    "Type": "유형",
    "Max Voltage": "최대 전압",
    "Max Current": "최대 전류",
    "Multimedia Clock Rates": "멀티미디어 클럭 속도",
    "NVDEC": "NVDEC",
    "NVENC": "NVENC",
    "NVJPG": "NVJPG",
    "Network": "네트워크",
    "Type: Wi-Fi": "유형: Wi-Fi",
    "Press Y to show password": "Y를 눌러 비밀번호 표시",
    "Type: Ethernet": "유형: 이더넷",
    "Type: Not connected": "유형: 연결 안 됨",
    "CPU\nGPU\nRAM\nSOC\nPCB\nSKN": "CPU\nGPU\nRAM\nSOC\nPCB\nSKN",
    "Elements   Move Down   Move Up": "요소   아래로   위로",
    "Transparent": "투명",
    "Opaque": "불투명",
    "Alpha": "알파",
    "Pretty": "예쁨",
    "Compact": "컴팩트",
    "FileSafe": "파일세이프",
    "Day+Time": "일+시간",
    "Date+Time(s)": "날짜+시간(s)",
    "Date+Time AM/PM": "날짜+시간 AM/PM",
    "Date+Time(s) AM/PM": "날짜+시간(s) AM/PM",
    "Date+Time EU": "날짜+시간 EU",
    "Date+Time EU AM/PM": "날짜+시간 EU AM/PM",
    "Date+Time(s) EU AM/PM": "날짜+시간(s) EU AM/PM",
    "Date+Time ISO": "날짜+시간 ISO",
    "Time 24h": "시간 24시",
    "Time AM/PM": "시간 AM/PM",
    "Time(s) 24h": "시간(s) 24시",
    "Time(s) AM/PM": "시간(s) AM/PM",
    "Date US": "날짜 US",
    "Date EU": "날짜 EU",
    "Date ISO": "날짜 ISO",
    "Date Short": "짧은 날짜",
    "DTC Format": "DTC 형식",
    "Toggles": "토글",
    "Info": "정보 표시",
    "Disable Screenshots": "스크린샷 비활성화",
    "Real Freqs": "실제 주파수",
    "Deltas": "델타",
    "Target Freqs": "목표 주파수",
    "FPS": "FPS",
    "RES": "해상도",
    "Read Speed": "읽기 속도",
    "Real Frequencies": "실제 주파수",
    "Real Voltages": "실제 전압",
    "Full CPU": "전체 CPU",
    "VDDQ": "VDDQ",
    "VDD2": "VDD2",
    "Full Resolution": "전체 해상도",
    "SOC Voltage": "SOC 전압",
    "RAM Load CPU/GPU": "RAM 부하 CPU/GPU",
    "Use DTC Symbol": "DTC 심볼 사용",
    "Use Dynamic Colors": "동적 색상 사용",
    "Sleep Exit": "절전 종료",
    "Configuration": "설정",
    "Refresh Rate": "리프레시 레이트",
    "Frame Padding": "프레임 패딩",
    " Font Size": " 글꼴 크기",
    "Font Sizes": "글꼴 크기",
    "Handheld Font Size": "핸드헬드 글꼴 크기",
    "Docked Font Size": "도킹 글꼴 크기",
    "Black": "검정",
    "Dark Gray": "짙은 회색",
    "Gray": "회색",
    "Light Gray": "밝은 회색",
    "Silver": "은색",
    "White": "흰색",
    "Dark Red": "짙은 빨강",
    "Red": "빨강",
    "Light Red": "밝은 빨강",
    "Pink": "분홍",
    "Dark Green": "짙은 초록",
    "Green": "초록",
    "Lime Green": "라임 그린",
    "Light Green": "밝은 초록",
    "Dark Blue": "짙은 파랑",
    "Blue": "파랑",
    "Light Blue": "밝은 파랑",
    "Sky Blue": "하늘색",
    "Dark Purple": "짙은 보라",
    "Purple": "보라",
    "Light Purple": "밝은 보라",
    "Violet": "바이올렛",
    "Orange": "주황",
    "Yellow": "노랑",
    "Light Yellow": "밝은 노랑",
    "Teal": "청록",
    "Cyan": "시안",
    "Light Cyan": "밝은 시안",
    "Magenta": "마젠타",
    "Hot Pink": "핫핑크",
    "Brown": "갈색",
    "Light Brown": "밝은 갈색",
    "Colors": "색상",
    "Background Color": "배경색",
    "Background Alpha": "배경 투명도",
    "Focus Color": "포커스 색상",
    "Focus Alpha": "포커스 투명도",
    "Text Color": "텍스트 색상",
    "Border": "테두리",
    "Dashed Line": "점선",
    "Max FPS Text": "최대 FPS 텍스트",
    "Min FPS Text": "최소 FPS 텍스트",
    "Main Line": "주선",
    "Rounded Line": "둥근 선",
    "Perfect Line": "완벽 선",
    " Color": " 색상",
    " Alpha": " 투명도",
    "Category Color": "카테고리 색상",
    "Category Color 1": "카테고리 색상 1",
    "Category Color 2": "카테고리 색상 2",
    "Separator Color": "구분선 색상",
    "Elements": "요소",
    "Text Alignment": "텍스트 정렬",
    "Vertical Position": "세로 위치",
    "Horizontal Position": "가로 위치",
    "Left": "왼쪽",
    "Right": "오른쪽",
    "Top": "위",
    "Center": "가운데",
    "Bottom": "아래",
    "FPS Counter Color": "FPS 카운터 색상",
    "FPS Counter Alpha": "FPS 카운터 투명도",
    "Border Color": "테두리 색상",
    "Dashed Line Color": "점선 색상",
    "Dashed Line Alpha": "점선 투명도",
    "Max FPS Text Color": "최대 FPS 텍스트 색상",
    "Min FPS Text Color": "최소 FPS 텍스트 색상",
    "Main Line Color": "주선 색상",
    "Rounded Line Color": "둥근 선 색상",
    "Perfect Line Color": "완벽 선 색상"
}
